我係03後 你問我答

利申：香港出世

做咩唔出聲就負皮

03後姐係04年出世

你老母比狗屌, 你老豆生仔冇屎忽

大家咁話

prove

禾10後 你問我答

我18後

吾系甘能樣牙

聽講你48碎, 珍?

走啦, 伯母要餵你奶啊-.-

禾係2010年出世嘅48歲

我讀中學果陣你仲未出世

連埋名同id基本啦下話

你當我on9

幾時死?

意思係你係隔離擺左有寫你id名:濕鳩moment 嘅紙

我都想早啲出世 咁就唔洗望住班同學日日睇抖陰

講緊連登名同id 啊on9

走啦，屌你老母

信住你先
你同學多唔多人講普通話
你點睇依個現像?
支唔支持港獨?點解?

咁on9 已經證明到係03後

支那仔

生毛未

你老豆老母唔係香港出世呀嗎，支那狗

你最鍾意supper moment邊首歌

sor 以為你講身分證id

夠膽負皮我

哇屌 On9到

有冇玩豆陰

自爆唔答

03後真係冇得救...

最後晚餐

佢哋識唔識潛龍

我老竇老母都係呀 屌你

淨係識谷德昭勁

00後點排八大次序

有無聽過跑online？

雙非？

平時同學講咩話多
英文咩水平

00後玩咩game多?

人無法走過每天 你知唔知深層次既意思

樓主想讀咩科咩u?
依家成績點

反共既我理得你幾多歲都係自己人

屌左學生妹未

破左處未
巴定絲

人地得15歲點會諗得咁長遠

佢哋話科大>中大>港大>理大>教大 之後其他垃圾
我覺得港大最勁

細個有睇啊哥挽
佢唔俾我挽

揀科未

我嗰間學校英文OK

讀好書先出黎講野啦

有啲弱智仔挽王者
高階啲嘅就挽r6 pubg lol

科大比較政治冷感，受蝗家長吹奏都正常既

渣過波未

人終有一日死？

不了不了

想揀咩major

我都想屌

Computer science掛 不過未諗好

咁急去做狗?

揀咗

如果你想入computer science
建議你依家學下programming

我呢三科想唔做狗都唔得啦

加油啦
理科有兩科5應該都穩啦
中英有冇3?

00後，理科，人生贏家 可能到時3322就入到啦

小心中文
得閒就作多幾篇文做多幾份綜合比老師改

而家理科有星中文肥咗都得

ust好似要5科星先得
中大就3科有星

我平時上中文堂溝女
英文反而ok

岩, 可以一齊補丫丫 食埋班女

03後仲有冇人撐曼聯

祝你中文拎2
溝得你咁爽

挽你老母
利申02

樓主幾識諗
當年我十五歲果陣仲on99咁日日打機

生腳毛先定鳩毛先

唔係挽咩 我不嬲個玩寫做挽

玩

而家日日被中共打壓
我都想做多陣on9仔

挽你老母

有無show自己id比同學仔睇

Sor 以後寫翻玩

個玩字可以讀成waan 音
姐係玩家，玩遊戲都應該用返個玩字

佢好快會知㗎啦

sor我中文真係好屎

唔關政治事
純粹話咁早已經plan定學業

我以後出街都登出連登先

男校定混合
有無溝到女
依家後生仔幾歲破處

樓主都幾撚成熟

我學校好多廢柴
我見到佢哋就諗我一定唔可以好似班垃圾噉做地底泥

你一定好少睇課外書

混合

用開邊隻手打飛機？

more

報警

點解每次呢啲自爆年齡post都會係正皮大過負皮
以前高登係咁，而家連登又係咁
係唔係old seafood心態
明明佢地以前都係呢啲年紀上高登
BTW 樓主點睇近排台灣選舉
同埋你啲朋友或者同學會唔會理政治野
平時見到啲中學生都係唔會表態
定係都係支那仔洗囇腦

學校啲人傾計用咩語言多
老師教書用咩話多？
新移民蝗童欺凌情況有冇？

右手

這些機會...

好似已經停咗學
我都想停學屌西

屌居然冇人問

屋企廚房幾大

夫復何求?

form2

70負皮3正皮喎
本身睇好台灣 點知都係反對用台灣兩個字 係要叫中國，台灣
我大部分朋友唔睇新聞

樓主聽開咩歌

仲有冇玩LF2
定ON99玩曬手機game

牛逼……

真on9 發現

HSU呢?

人地準UST生

又衰唔哂
普教？

廣東話歌 英文歌 重有台灣啲國語歌
大陸啲歌真係唔想聽

王者 傳說 第五人格

鐘唔鐘意玩抖音？

其實你覺得喜茶好唔好飲
我覺得好好飲

我努力啲三年後入囉

加油
覺得自己好老

想問深入小小
學校邊區？新界 九龍定香港？
屋邨學校？

on9仔先玩
低汁app

岩

咁撚樣都要開post，真係03後特產

狗都唔屌

有冇玩音樂, 體育之類

窮困地區都冇乜新移民

開post 屌下支那同學啫 咁都唔得

挽你老母，讀多d書先啦on9
玩呀

唉點解你開到ac
唉 大學生上連登都嫌佢仲細啦
你中學生就安靜吧啦
唉

02開始啲人已經onon99咁 上年grad果陣啲低form 已經講撚講普通話玩弱智大陸game 祝佢地全部入唔到u 一世做地底泥

同區有間着藍色校服嘅學校 全部講支那話

真係cls

而家咪改囉 你未試過寫錯字？

我都唔知 不過見過佢哋啲學生好多次 次次都講普通話

改咪好囉

打錯sorry
越黎越少人關心政治
代表狗共洗腦越勁

我身邊啲friend以為政治冷感係優點 以為自己好pure好true

我中學果時都會關心社會
不過出左社會做野次後就疊埋心水就離地撚

係 同佢哋講兩句就話我煩
其實我本身都政治冷感

以偏概全
雖然大部分都係

hi
我係13年7月19日17:23後

連登仔好多持老賣老 低撚質
淨係想講一句
入科大悔終生
三思啊樓豬

問你老母死撚左未呀
死傻閪

我其實想入港大
不過都要睇成績

點有ac

你冚家富貴 ok?

#165

sor原來支持hk獨立，
我收番

附近間學校全支那人，咁你放飯附近餐廳，侍應做咩語言。

用咩

自己人 人

用老母寬頻既垃圾
返屋企繼續飲奶啦

廣東話掛 始終重有大部分人講廣東話
不過我見過有餐廳就佢哋用普通話

唔通15歲有大專院校email?

即係班支那學生係唔會講廣東話落單？

正 03 都 16 啦
好想食下弟弟

每日有幾多零用錢？

佢哋唔識講
我之前搭巴士聽到啲印度佬都識廣東話

一個月萬五零用錢?

我嗰班有半班有$500
不過有個friend一個月得$1000

睇錯sor 自膠
一星期$500

唔好入科大呀..驚你要跳蘑菇

同為00後想請教下
樓主同你個fd見到啲同學死性不改時有無氣餒
見你話你啲同學視政治冷感為清流
相反我嗰時啲同學當政治係潮流，轉下黃絲profile pic, share下毒果新聞就當自己關心時事

叔叔我得200蚊 包埋飯錢車費

到時再算

一定要屌學生妹
中學好後悔冇仆野

正確

你夠唔夠用

咁少

好 我試下
中四有LS佢地都睇多咗新聞 雖然都係有on9支持人工島

老母話我太大洗

都唔使當
原來真係on9

次次行出街見到中學mk拖住條學生妹行街 露出勝利者嘅微笑就想死

佢真係on9 架喎

我試過1500per week比人屌大洗
依家得600完全唔夠用

我間唔中老母老豆呀嘛都會醒我幾百蚊零用嘅
其實食下野買下野都好快無嗮 可能真係我太大洗

我上年睇完連登
之後開始溝女
反而被人當厹
唔溝嘅時候反而有女表白

大商場好多couple

溝大陸妹？

可能係你唔識姐

500一個星期都好多下
黃大仙區物價應該唔貴
食lunch 30蚊左右都得

美孚/大角咀/清水灣 洗費真係好多
600你覺得多定少

03後點睇10後

利申90後

清泉 加油堅持信念

食米線陣 kfc都有錢剰嘅
不過唱k買衫

on9支那仔

我讀中學果陣都冇你咁多零用

共勉之

以你個歲數黎講你都算成熟識諗 記住上連登勿認真 唔好人地講乜都信 要識得分邊啲係假膠

個啲有大志啊

毒步咁靚仔
肯溝一定有女

中學要拍拖...

愈大個就會發覺返學係好幸福

yes

尤其係返過d 19飲食業pt

我未係好識分 不過已經見識過太多人性 聽人講嘢小心啲唔可以盡信

飲食業辛苦程度世界第一

唔知點解時間愈嚟愈快

我初初上都唔識 你慢慢就會識

邊有女啊你老母

啲mk溝哂啲女

有冇玩抖音

有冇諗過第日移民

無 狗都唔屌

男校

做mk lol
學佢地

係啊
不過都過咗去啦

識唔識中大男神 黃敏力

毒步兄 你出返去先 咪搞事

Sad
搵女校lor

人生贏家

中學一定要拍拖......

樓主

同學多唔多講蝗語
#真心想問

巴打點睇2000出生嗰啲?
利申:鳩鳩

乜水

追post啦

不要再說了

我呢啲老成毒撚真係叫雞算啦

平時溝通都係廣東話

新會然
校園台名人都唔識

宜家啲人係咪中學已經生到好高

有錢仔

原來現實真係有傻鳩嗌SKR SKR

老豆160

人生遺憾……

啲啊sir全部唔識應 無視佢哋

但嚟緊有批會好矮
佢哋依家應該得中一、二,但個樣好似小學四年班咁

15歲嚟講都幾矮下……

大個最多173

知你180啦

毒步有冇

你想死喺科大?
利申:科大engine

可以考慮入禾地一大 hsu

理科讀咩都過勞死

樓主到依家都冇交配經驗 好危

你有天份咪唔會
你有冇?

入去溝囡囡

chem同數都叫屌打同校嘅
不過成間都係垃圾...

engine 呀 屌你

出去挑下機先啦
你band幾

理科

咪話Band2

想當初我都係差唔多15歲就上高登
嗰陣考dse前我有野唔識，上高登搵人問，大家都好肯答我
以前仲有好多人開post送教科書同練習！

樓主小弟弟快高長大

你唔係最底嗰堆咪得囉
利申:包尾

我遲啲再plan下
理科應該大把科都可以報

( Show Blocked User - 濕鳩moment )

吓 我做狗喎

多謝你

吹水個邊又有03你問我答

可惜IT無女

N展好易入, 中英合格, 數 M2 PHY拎5**就穩
如果你入UST,
記得中學睇定大學野, 如果唔係會chur到pk + 比人屌打

我而家都唔明咩叫JUPAS 本地聯招
係咪好似中學派位咁

小學中間,上到中學包尾做地底泥

咁你入唔入到大學

Gay

gay

連登有啲價值觀真係扭曲人性
唔好信哂任何事 要識分事非黑白

V大YC College

屋企實用面積多唔多過1000呎

少你20倍

你老母做消防隊長？
BTW幾歲要退休

其實而家上堂玩電話又唔駛擔驚受怕
上堂又唔會冇心裝載

I see

巴打加油 第時可能入得翻大學

考到技工牌先啦

男男

全港最大同性戀論壇

HSU>ALL

小圈子就間間中學都有嘅

原來bbzz係IT狗

以後連登我地00後渣旗

毒步一早講左啦

以為你係math撚

有宿舍住咁正？

希望唔好赤化

唔明點解要屌樓主00後 識上連登已經好過用百度/QQ

多謝你 成班人亂負皮
我身邊真係有人上QQ

多人負皮都吸引到人入黎睇睇

希望班連登仔唔好淨係睇第1頁

難 連登仔只睇表面
見人00後就屌
想當年自己就係到屌啲老屎忽
而家就十足十啲老屎忽咁屌00後

乜03年出世好威咩
利申：02年出世

有咩好問？？？

雖然而家啲00後係抵屌
不過都唔好以偏概全